現時有無訂閱平台可以睇足日本劇,戲,動晝

好似日本唔賣比國外 ?

買vpn 睇巴哈 KKTV

itunes

邊個vpn睇到kktv
岩岩試左nordvpn轉台灣睇唔到

黃Viu

嚴格嚟講日本Netflix好齊但你要識日文

岩岩試左
原來睇kktv apps唔洗vpn
轉地區dl左個apps就睇得

我唔用開唔到喎

有無日綜

Ios唔洗
不過課唔到金